澳洲佬支持我地 屌鳩機場鬧我地個遊客！

無失外國民意呀

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

好正

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

721

we connected

Allow me to apologize on behalf of the shitty

Aussie = descendants of criminals

你收皮

係又點

Don’t give Beijing what they want